淺水灣同大潭算唔算好住

大潭果個位一炒車就...

有錢邊度都好住啦